[歡迎警察] HomePod 集中討論 (1) - 10/10懲罰黃店

死警犬你條愛滋花柳女個閪闊過你個狗盾呀！所以我退咗貨啦唔洗驚
奶共請用華為去微博睇Homepod資料

-----

連登啲Homepod post好少好散，希望買左/想買嘅巴絲可以一齊入黎傾

請問ios 13 有冇方法用siri直接播商台聽

Homepod仲未收到ios13 更新

唉 推

留明

有無方法叫佢播n分鍾後停 依啲基本野？

siri shortcut

推

我都想知 有冇得叫sirl 播香港既電台？

冇除非香港啲垃圾電台主動同Apple Music合作內置入去好似iheart radio 咁

咁剩係聽歌 考慮緊買唔買

apple music 廣播有香港電台，可以airplay
我就冇試過用siri叫homepod播
beats1就試過用siri

如果你主力只係用嚟聽歌接駁Apple TV睇片就強力推介
要留意佢始終製造得非常自閉只能夠AirPlay連接
我買咗兩個喇叭玩埋立體聲效果真係唔錯，呢兩舊野性價比超高，個樣又靚仔我買咗白色，
反而Devialet phantom 荒廢放埋左一邊冇用到

試咗得
但得rthk

啱啱試咗喂Siri播放香港電台
係work 喎

真係冇諗過得喎所以試都冇試過😨

我加咗舊broadlink 可以做到喂Siri 開電視風扇同冷氣

iOS13新功能
但係HomePod未有更新都得

【我在淘宝Lite发现了 2.4G无线遥控LED灯泡 无极可调光调色三色变光台灯落地灯吊灯光源, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥rIpMYpYmnKi￥后到👉◇綯℡寳👈

但broadlink 控唔到呢個2.4 g

頭先試得香港電台得？商業電台同新城好似唔得

係
music-->broadcast 嗰度有得睇有邊台

上星期買咗一舊

今日再買多兩舊

新城都有呀
係商台仆街 因為iOS 13 music app有得聽 佢不斷改條steaming link搞到app store其他電台app都冇得聽

屌 本身第一隻擺咗喺房都幾爽

跟住手多買多咗兩隻擺廳做appletv喇叭

問題黎喇 我熄咗電視同appletv

諗住用廳果兩隻聽歌 一喂siri

連部appletv都自己開埋

熄部appletv 兩隻野又跟住停歌

好啦 入房喂下房果隻siri叫佢播下歌啦

仆佢個街 廳果兩隻又一齊播 電視又自己著埋

我究竟set錯啲咩

一舊得mono 點睇戲

唔洗錢咩

apple tv 應該未support 廣東話架

我係喂部homepod

正常係homepod自己播

但係而家係佢應完我

跟住佢幫我開appletv airplay去homepod播

推
btw homepod可以叫 喂siri 開appl tv?

唔知 而家搞極都搞唔掂

我係home app到移除咗個appletv

廳果兩隻先識播歌唔開電視

但係 房果隻又會一齊播

叫佢停房果隻佢又自己三隻停曬

home app set返好homepod既位置
可以同siri講指定位置既homepod播歌

已經set左喇

兩隻living room 一隻bedroom

叫佢living room 播佢都係三隻一齊播

好喇叫佢bedroom停佢又三隻一齊停

咁撚on9
你試下reset過全部homepod再setup多次
apple真係冇點比心機落homepod度
好多basic功能出左成兩年都未加
好多bug又唔撚fix
個alarm功能我reset左十幾次都係用唔到

個ios13又係放置左唔知幾時先有
等緊multiple user 同 automation shortcut

reset咗喇

都要手動喺iphone揀airplay果到自己揀output

你試下拎一隻living room同bedroom調轉再set 過
呢個basic function嚟冇理由唔得

早知唔買咁多隻

homepod連Apple TV 仲係好多bugs
你試下唔好預設output去homepod

你意思係咪教hdmi default output

到睇既時候先教homepod output

係 可能而家Apple TV homepod佢當做一舊野先攪到咁多問題

聽日再試

終於開左個post
仲未有13呀屌

如果Apple tv連左HomePod
就算你熄左Apple tv
下次叫HomePod播歌都係會開Appletv 架
要手動係iPhone 分返開homepod 同Apple tv架

啱啱試咗

部apple tv output 揀咗homepod

熄咗apple tv再喂homepod個siri

佢話播唔到因為我冇用apple music

跟住轉返apple tv output做hdmi

熄咗apple tv 個homepod先識播歌

終於得咗 多謝巴打們教路

嘩屌 而家叫佢停living room

佢真係淨係停living room果兩隻

各位請受小弟一拜

apple tv上左13 但係個multiple user廢既 兩個acc完全冇分別

有保既話賣隻俾我

巴打請問homepod係咪用唔到alarm

我用到wo

樓上話用到喎
請問alarm聲有冇得set 漸強

啱買返嚟嗰陣入到set alarm既畫面， 但未試過會響
而家直頭得返loading 畫面
兩隻都一樣

咁奇怪，真係未試過唔會響WO

永遠卡loading
reset 好多次都冇用
等緊ios13睇下救唔救到

連登冇理由得咁少人買架

Push
買左一隻開燈播歌用

係咪好廢......

有無試過用siri set

終於有HomePod集中討論，多謝樓主巴打

問唔到溫度，因為detect 唔到Location

試過哂reset , off 左個location service 再on 都係唔得

入多啲黎
其實有冇邊度多啲人流講homepod
dcfever 嗰啲？

無專登搵其他local forum

我果陣係美國一開賣就買水貨返嚟用到依家，好正，但真係冇乜人討論

可能我都blackfriday買個水貨
等左成年都唔出mini版

Lm

我宜家都用緊一隻開下燈、聽下收音機和播下歌咁，成日心思思想買多隻⋯⋯

心大心細買多隻，試吓stereo係咪正好多。但係怕會出新一代

之前一直傳會出平版，仲未見影

出都係平價版
你冇理由買平價版做stereo
stereo梗係差好遠 有返個音場

佢出平版應該吸引唔到我，係擔心出第二代

但呢年幾喺唔同國家推出得幾慢，唔似咁快會出新一代咁

清完a8庫存就出新一代

睇唔出有咩可以加 粒A8已經夠用有突
市場上其他同類product都係主力玩低價
始終呢類product都係買幾隻放滿全屋先好用
夠平先吸引到人入手
佢而家就係差個平價版

好似google home咁
自己房聽歌就放部max, 其他地方就平平地放mini
我就等homepod出平價版買幾隻放滿全屋

想問下HomePod有冇得SET 鬧鐘揀播咩歌果啲

我都係已經有speaker, 想可以好似google mini咁有audio out駁speaker出聲

如果有audio in或bt，個電視駁到落去已經差好遠。

如果要買
一定要買兩隻至少
兩隻啲聲差好撚遠

點睇

你架？
2手仲要水貨就梗係唔啦2000都有全新行貨

如果google出左廣東話我真係驚自己忍唔住 但又成屋apple野

中文不只普通話！港式廣東話明日起打通 Google Assistant

屌...一講曹操

其實試多幾隻 我都係感覺homepod比較好

黑色唔知會唔會好快痴塵 考慮埋屋企多唔多做家務

請問macbook pro連唔連到一對homepod 晏啲買住單邊玩下先

黑色個身完全唔抺都新既咁 但上面touch panel 堆塵好覺眼

唔得, 就算單隻做電腦喇叭都係唔合格 會有delay

我都諗住今日買

唔撚係掛 重諗住比佢連macbook
請問依家用唔用到Siri嗌Spotify？

唔係淨係可以用 Apple Music?

前排更新完本來用到落Spotify 但似乎homepod有少少問題

同樣價錢，點解唔買一對Sonos play 1?

音質好啲

我lunch都買咗隻

咁衝動

邊到沖動

死守, 等第 2 代

依代好夠用
同埋佢hardware好掂 雖然a8
希望佢快撚啲搞掂spotify好過

第2代可能加多幾粒喇叭 潑水個啲
升下粒u

換粒快啲既 U 得唔得？

一定得！
但值唔值另一回事
早買早享受丫巴打

音質差好遠喎
同埋得siri shortcut
都係1只差幾百
homepod音絕對值

我本身都有一隻擺房聽Apple Music
嗰時仲要未減價2799
而家都想入多隻

siri shortcut 啲反應好遲鈍唔關U事

但係個個都話兩隻homepod 啲聲正好多
咁到時買多隻放喺廳定房好廳就少左提升音質嘅優點

擺同一個地方 左右擺 就玩立體聲為主 好似床尾咁 好撚正
如果廳同房各一隻 就打通曬間屋 睇你想要咩情況

我應該會廳房各一
打通間屋算

應該要......買3隻

巴打到時試左stereo咩feel先等報告
不過等多一星期啦

巴打收到風會更新HomePod？
係就唔怕等

homepod 2.0？？？？？？

Sonos play 1 一對兩千人仔唔洗

一對 play 1 擺o岩位唔夠一隻homepod 聲靚？

我起初買一隻既時候，聽得最多就係一買定要買兩隻，買一隻不如唔好買

直到最緊買咗第2隻，發覺新世界，d聲靚勁多

我有sonos one 唔係play 1
根本唔係同一級

一對one vs 一隻HomePod 呢？

用緊黑色，唔會痴塵，唔會易睇落污糟

用喺speaker，做吓Siri，A8算唔算夠用有餘

兩者輸出嘅音色唔喺同一level

即使齋用一隻HomePod，佢會360度偵測環境，模擬出嚟嘅stereo效果，其實唔差

如果著重音色，可以話HomePod穩勝，因為speaker數量係compensate唔到音色嘅差距

係
如果你真係考慮sonos定homepod
去試聽下

原來鬼佬都好多討論比較一個home pod 定一對 play one 邊個sound quality好d

我就會玩sonos 呢個 system, 好多 service 可以用無homepod 咁自閉

spotify 可以唔洗靠airplay自己攞source 播

擴充性又好d,加個 sonos beam 就變成。home theatre

屌佢
仲未有os 13 cls

如果放廳用，而有打算當電視外置speaker甚至砌home theatre，唔好考慮HomePod。我係放房聽吓歌

喺廳聽歌加睇戲，amp+5.1/7.1又支援到AirPlay 2，其實唔係好貴，但效果優勝好多倍。無地方放就另計

當我喺廳要用到Siri，最方便始終係拎部iPhone。而家等緊香港嘅Apple TV支援Siri

夠啦

貴版應該有排都唔會一直都係希望/傳緊出平價版 類似google home mini，siri為主犧牲音質增加佔有率

但係我個廳得百幾200呎... 開大聲啲都驚投訴

我想問問homepod 連唔連到iMac?

Yes
Airplay

thanks 巴打你令我出血了

等你

唔好當佢電腦喇叭用，delay 好勁
播下歌就幾好，呢個價錢 d聲靚到

我就係用嚟播歌

知唔知播Moov ok嗎? 我冇用Apple music 好耐

airplay應該播咩都得
但有delay, 講就講聽歌姐，冇理由唔睇youtube

ok 但變左airplay
無得好似apple music咁方便 siri點歌

睇片會自動adjust返

一買...就返唔到轉頭架喇

正啊喂

好想買 有冇阻住自己嘅原因

錢？

HomePod post一係唔開，一開原來唔少手足有玩，又導到咁多人入坑

冇

之前睇過有人用Shortcut可以玩到唔同花款，可以check埋D新聞。有冇ching知？

巴打廚房幾大

好感動
偏偏開post嘅我仲未買

買個二手玩下先lor

有冇搞錯!
應該買一隻試水溫先定一步到位兩隻

我前兩日買咗隻試緊 好正 其實可以成對一次過入

btw 唔知嚟緊十一月感恩節會唔會有減

上網買定門市??

門市 authorized seller

聽歌多真係買兩隻冇後悔 有apple music仲方便

屌早知唔入呢個post

屌你比你fake左

我依家spotify緊
搞到想轉apple music
因為真係方便好多

我Moov 緊

你地敢買二手？

你會唔會想轉apple music

係超級無敵爆方便

Siri叫佢播邊個嘅歌又得
播啲浪漫啲輕鬆啲嘅歌又得

買得梗係要用埋apple music 成個ecosystem
聲控真係好方便
仲全部i device都可以獨立用到

同埋我好多冷門歌online冇，得佢可以upload埋自己個library for streaming

其實我以前係apple music,
因為上左台送兩年moov先用
可以轉返既

好細

我睡房得一隻 仲諗緊買唔買多隻

其實用apple tv睇netflix或者itunes租戲睇

有杜比果啲用一對出真係好似戲院咁

巴打唔好咁啦我都好後悔入咗嚟
第一日有行貨已經買咗一隻
入埋嚟已經心思思想買多隻
買埋appletv破產都唔掂呀

屌好吸引

窮呀唉
幾年前仲對apple好有熱誠嘅我，覺得homepod apple watch airpods係自己唔會買嘅野

點知呢兩年冇咁迷apple 反而3樣都想買

之前見人$2600賣兩隻好心動又驚咁平有伏

如果blackfriday有就好

唔係呀 捱多陣出os 13 應該有得spotify
呢兩日喺電話俾自己習慣緊，要加句"用spotify" 都唔算煩

而家等緊2號睇apple tv+套See
洗唔洗搵人開個tv+ post定係去CHOK巴度傾

買apple tv送一年喎價值$452

其實本身有一隻

買多隻23xx

apple tv都係15xx

都係四千幾

唔會破產既

正 部4k新買冇耐

舊果部4k壞咗 整要千三蚊

索性買部新都係千五蚊

好想買一對黎睇Netflix 不過間房有條bose soundbar

不過其實而家新電視內置埋apple tv, 真係用嗰$1500黎補貼換電視仲抵 我黎黎去去都開youtube facebook watch

巴打壞啲咩 應該好難壞至係
我另外有部apple tv 2封塵唔知sup唔support tv+, 想放

我都想知壞咩 佢不斷閃白燈

我以為佢更新tvos啦

點知佢閃咗兩日 遙控冇反應 電視又偵測唔到佢

上埋天才吧都搞唔掂 天才話要成部換

因為4k冇掣比佢地hard reset

呢三樣唔會冇左佢唔得 但用過就返唔到轉頭

由其是有home automation 之後，一返屋企開燈播歌

唔用Apple music係咪唔應該買

唔係 只係無咁方便

乜都唔駛開就咁tap個頂就自動播歌
再唔係就鳩嗌siri播playlist

airplay 喇叭就大把選擇，唔用apple music聽歌就冇必要用佢
要玩siri同smart home就等部平價版好過

間房本身有套微型音響，如果換HomePod 啲聲會唔會差好多

之前1500 收咗隻二手有保養，正！

diu, 總知唔入呢個post
本身一個都覺得好好聽，宜加變左心思思想入第三個
買多左個放左係廳做stereo, 變左間房無左

重有幾耐保養？

HomePod本身啲聲都唔差，但你話要對比啲專業音響咁一定比唔到啦
但係HomePod賣點係仲有佢方便嘛配埋HomeKit真係一流

Same

唔少微型音響都唔算好聲，HomePod未必輸

我個部渣野黎
係兩個喇叭啲聲立體啲，得返一個唔知會點

但如果我用開spotify, 係咪每次聽歌都要連左 AirPlay先會聽到歌？

係，但係要用AirPlay都只係多2個clicks

我掉返轉 買一隻擺喺房覺得好正

跟住買多兩隻擺廳

諗緊買唔買多隻擺入房湊夠兩對

攞兩隻係房
床都震

有無人homepod 揾唔到location

好似iphone 升左ios 13之後homepod就搵唔到location。。。連ipad wifi版都係

咁算
廢事reset
等更新

玩到咁大

屌，
short 9 左兩隻HomePod 無啦啦唔同步

如果你唔想煩一係就買個Apple TV / Mac mini 連接住佢咁就唔使
一係就用Apple Music咁就可以直接叫佢播歌播你想要嘅嘢

初頭你可能會俾藉口自己咁諗只係多咗兩個步驟但實際上日常用落，就唔係咁簡單，所以我勸你轉Apple music 啦，爽度係高好多，你諗吓想聽歌下下要做多兩個步驟人手接駁airplay ?

因為Apple music 係獨立存在於HomePod 入邊, 你可以隨時叫佢播乜嘢歌播乜嘢播放清單邊個歌手邊首歌播beats 1 電台聽啱邊首就可以問佢播緊乜嘢歌或者叫佢加入去你自己個播放清單, 同埋可以經airplay 2 獨立調控音量大小歌曲

同埋入邊啲播放清單都唔錯而且更新頻率都幾高

留意吓就算我對HomePod係連接左Apple TV但係你都可以隨時直接叫佢播歌獨立運作，依種爽度係自己喺手機度手動播歌再連接airplay 冇得比

好毒但係本身有免費kkbox用緊 又要俾每個月$5x好貴

有無興趣share family plan 而家有4個人夾緊 仲有2個位 每個月88 除人頭

apple id 太私人

每月五十幾都嫌貴 其實唔應該買homepod啦
始終入面咁多parts唔會好似一般喇叭咁耐用

仲要買埋AppleCare＋

本身唔貴 因為都要揀一個service sub黎聽
但已經有kkbox用緊又未到期，冇理由兩邊一齊俾嘛小數怕長計

我都有免費moov,不過完全冇用過,淨係個用戶介面唔靚同埋唔屬於Apple系統嘅部份已經冇乜意欲去用
你可以是但搵幾個親戚朋友屋企人夾埋點都有六個掛？六個除開用Apple d service 好抵玩喎

自膠 原來setup 果陣部電話連咗第個wifi

你啱啱新買Apple TV？
如果你鍾意睇美劇嘅，咁就強烈建議你搞埋getflix smart DNS 解除地區鎖，搵緊個friend夾埋一齊全部美國串流服務訂閱晒就好似我咁隨時轉台咁爽

部Apple TV好似上年買
通常用黎iPad AirPlay去電視睇波（nowe）
Netflix就用返電視內置apps
不過依家youtube netflix 果啲都會用哂部Apple TV睇啦 因為隻homepod D聲仲靚過我條soundbar

一隻定兩隻 homepod

一隻咋

個homepod 聽日到

係森林買？

一隻既話其實擺正中間 都好夠做
音量要大聲少少

放咗係床頭中間 開一半聲左右張床都feel到震

Homepod可更新至ios 13.2

等撚左睡眠計時好耐

我想問下點開出黎
重有個環境聲音

叫siri開咪有囉

叫左 佢話無

Siri

我得部舊iphone ios12 既, 會唔會唔比 homepod upgdate 上13架?

屌終於試到
不過感覺無想像中咁多

你試試好啲 答你唔到

homepod 剛入屋幾日, 唔識, 點叫佢升級架?

有啦有啦, 啱啱彈左出來叫我up...

「家居」app到

外邊唔少報導都話 13.2 brick 左 HomePod, 有冇巴打有事？

好似唔係幾更新到

唔好update 呀， 外媒好多update 左變磚

點架點架

火，溪流
雀叫有兩種

更新唔撚到

屌
係咪係街更唔到架？

佢唔可以mix埋兩種聲
同埋無啲特別效果（cafe，落雨，火車個啲）
所以 玩下就算

訓覺開黎聽幾好訓

If you have a HomePod that has been updated to audioOS 13.2 already, make sure to not reset it. This will unpair the HomePod and put it in a restart loop, making it impossible to repair and perform a over-the-air software update. However, if your HomePod has not been updated yet, it is best to stay on the old version.

大家睇路

好彩今朝up 極都唔得

有啲驚返屋企會見到兩舊野變磚
好重唔想托去apple store

其實呢幾日舊版本homepod 都傻傻地
又定唔到位
shortcut 又神神地
Stereo mode 又有啲唔同步
尋日都reset 左好幾次

以前按一下會兩邊同時停
而家另一隻會慢半秒先停

我果兩隻直頭一邊撳大細聲
另一邊無同步大細聲
搞左好耐先得

有無人試過，問極天氣溫度都唔得，係因為homepod detect唔到location, 但已經開哂location service

上網搵solution, 如果我on 埋我部iphone 既personal hotspots, 就work返，但都係一時得一時唔得

利申: Stereo Homepods (OS13.2) + iPhone Xs (iOS 13.2)

我都唔得
HOMEPOD 12.4, iphone 13.2
應該13.2 bug 黎
我連ipad pro 都定唔到位

withdraw左個update

邊度有講?

load咗好耐都更新唔到 放棄

磚左既話
自己有在無得救
hard reset 得唔得

不斷輪迴

咁算唔算磚咗？
利申：未update

搏唔搏好

磚磚地
成日沒有回應
唔知聽日起身鬧鐘識唔識響呢

喂Siri仲識唔識俾反應？

駁MacBook 大唔大delay用嚟睇電影係咪唔好

OK㗎，bass夠
Surround當然唔好有要求

即係唔會甩嘴？ 我以前用過啲藍牙喇叭會好大延遲

未遇過甩咀情況，包括睇Netflix，網頁版Now同海外網睇外國劇

同樣情況 未試過甩嘴 但macbook連homepod有啲煩
利申：macbook pro 2015

咩色好 白會唔會好易黃

感覺上無iPhone / iPad咁方便

好似無乜聽過放耐咗會變黃，亦好似無痴塵礙眼問題
所以放心跟感覺行，睇吓邊隻色易襯週圍環境

買咗了 白色

唔會後悔

返到去慢慢玩
佢個siri聽指令幾勁，播緊歌好大聲都聽到你喂佢
最廢嘅siri係MacBook，叫佢調音量就識，調brightness就唔識，同埋廣東話仲係機械人聲。已經用緊最update嘅MacOS

等第二代算

其實黑同白都有痴塵問題 特別係個頂蓋位

其實
個襪拆唔拆到出嚟洗

唔好 啤左膠

有冇咩見議點保養

個頂我無摵塊膠紙

其實唔需要刻意保養
見有小小塵掃走就得

我都無
好撚多塵

我就無搣走張膠紙，方便打理唔怕抹花，而且佢留喺度唔覺得佢存在

屌返到屋企唔知更唔更新好

好似Apple停咗提供更新

好撚柒正啊啲聲

係咪無買錯呢

真係Sonos同B&O呢啲有樣有聲嘅都無得同佢比，我試過哂而且用開B&O都要買返HomePod

我果兩隻HomePod，其中一隻應該up死咗，Home app 顯示沒有回應，dllm Apple

買多隻射精都得

DLLM
我用開spotify
焗鳩我用apple music

Spotify音質高啲
英文歌多啲
Playlist 完又識自己搵嘢播

DLLM apple係都唔比你直接sync啲音樂過去
焗你用AirPlay
最少Delay成秒鐘

其實ios13已經支援緊spotify
但唯獨homepod

已經好努力忍住唔射

我個兩隻都係寫無回應，但照係Iphone airplay播歌都ok

3隻升曬都冇事

有無人試咗？

Here are the Ambient Sounds currently available on HomePod with iOS 13.2:

White
Stream
Rain
Ocean
Night
Forest
Fireplace
How to use HomePod Ambient Sounds to play white noise, rain, fireplace, more

Make sure your HomePod is updated to iOS 13.2 (temporarily pulled)

Say a command like, “Hey Siri, play white noise,” or,

“Hey Siri, play rain sounds” (for everything but White noise, make sure to include “sounds” in your command with one of the options listed above)

You can also say “Hey Siri, play Ambient Sounds” to get a random pick

用除塵紙抹個網身一定唔會花

好似都得架？捱多兩日等佢fix左os13睇結果

唔得如果得
真係唔洗買apple music

試左

我試過unsubscribe左apple music
好似雅撚左咁 播歌都播唔到
DLLM Apple

有無機會將來會suppoort dolby atoms
利申 用緊stereo

巴打上到13了？

隻野13.2
一出個晚就升到無磚

有冇上左13既用到multi user
想知係咪真係同性聲音都分到
定係求其扮下聲都可以問第三者schedule嗰啲

係 所以好有理由相信佢夾硬唔比homepod打通
頂佢個肺

根本係
依家焗比58蚊個月apple music
但就繼續用spotify

點解俾左錢都唔走

我搵到親人夾了

13.2其實update 得未

仲未得

我發覺擺放位置都好講攞
角落音質倍增
攞中間太空曠

Sootify一比比一年

痴牆身+擺木架

Up jor

求圖片教學

墊音響嗰啲黑麻石有冇幫助
其實覺得低音量太多 以前啲喇叭可以塞舊棉去個低音反射窿
但homepod搵唔到

呢啲有冇用 順便唔會有homepod底個"烘"

咩質地? 唔夠重擋唔到共振 同埋要海棉先吸到低音
我嗰部放木枱幾個月又唔會有印喎

擺牆身可以震番轉頭 啲回音
木架係for佢低音炮

唔知😂不過底部個窿係咪就係你講個窿

btw
Apple 確認HomePod 會為木製傢具留下白圈烙印- - 科技焦點- 數碼- D18021

推到13出番

除咗淘寶知唔知邊度有得買？

啱
屌等左咁耐又收返

升左感覺不大

用黑麻石低音唔係勁d咩？
不過HomePod 係dsp 喇叭，會聽番自己d聲做eq，正路加完佢都會set eq 抵消番個分別

返屋企拎手機喺homepod上面揚一下就自己airplay過去繼續播
呢個算唔算接續播放？
但我expect係homepod接手自己播唔係手機airplay

好正

Handoff 嚟，仲識由嗰一秒繼續播，唔係airplay，
你係control centre 用3d touch會睇到

具體點操作先transfer到過去

聽緊歌返屋企入門口行去homepod用部iphone 背頂拍落homepod頂就可以，提示係iphone會有震一下好似applepay咁

我係amazon見到呢推野先去淘寶搵
不過小心外國網都係淘

13.2幾時先出

有冇得set automation 一番屋企就自己轉連nfc都skip埋

巴打研究多啲shortcut 應該好玩好多

唔知呢種有冇用

我拍落去佢有接住播
但係iphone airplay 去HomePod
咪係正常？

傳統喇叭墊完低音會實左冇咁散
但homepod就唔知會點

你3d touch control centre睇下，會睇到homepod播而iphone應該停咗，唔係用airplay的

以前用過啲桌面喇叭架 係feel到有幫助既
不過homepod呢種會自己調節既攪完可能仲衰

試多幾次 有彈你嗰個通知， 但都係airplay

我知啦因為你唔係用apple music

用左幾年啦

我估你睇錯個顯示，你transfer完試下熄咗部iPhone首歌仲播緊 ，我幾肯定佢唔係airplay緊

如果用kkbox airplay, 佢會有個顯示 「iPhone > HomePod」，熄電話首歌會停

轉用咗Apple music

試左好多次 我諗我知咩事
呢個功能只work for 本身apple music有既歌
我好多歌係佢database match唔到， 要upload上去
全部呢類歌都係transfer唔到，會變左airplay

明明平時homepod自己都播到呢類歌

用咗$188一年嘅iCloud Music Library?

唔係 Apple Music 本身都比人upload佢冇既歌做自己database
你本身有個itunes library, 申請完apple music佢會成個library scan一次
match 唔到佢database既歌就會幫你upload,
一樣可以streaming， 又可以叫siri播首歌

想問homepod個Siri 人聲有冇得較細啲 而唔係音樂都細埋

我用中文有一個試唔到

White 「喂Siri，播啲噪音」
Stream
Rain 「喂Siri，播啲落雨聲」
Ocean 「喂Siri，播啲海洋聲」
Night 「喂Siri，播啲夜晚聲」
Forest 「喂Siri，播啲森林聲」
Fireplace 「喂Siri，播啲火聲」

想試都試唔到 未升到

咪係囉
好鐘意聽落雨聲

youtube聽住先

雨唔好聽.....
好嘈. 唔似.

我崩潰了...
是咁的.. 入手冇耐.
我叫Siri 提我兩個鐘後食藥.... 我大安旨意啦.
過左幾個鐘. 仆街啦.....
原來Siri ........ 只係係我手機出個 notification.......

我之前用echo...佢起碼識到時間出下聲...

係 似溪流

我叫 Siri 播叫床聲.....

失敗了.... lol

可唔可以用kkbox試下tran唔transfer到定得airplay

狗衝

試極 handoff 都唔 work

要貼埋個頂
屌我有隻更新完
有隻download 左勁耐

出左13.2.1
更新順利

佢應該當咗你係要reminder
要響要用計時or鬧鐘

今朝出門前試左HANDOFF
都幾正

睡房買唔買多隻好

宜家因為得單邊
平時都係用iMac就算

淨係得訓教先開

唔係低能成咁呀

用iphone拍落去實work

學下啲字眼，iphone siri都有教

買買買!

應該自己房兩隻, 之後每間房一隻, 廳又兩隻

連MacBook都幾方便 冇巴打講到咁煩喎

可能我慣左iphone
感覺Macbook連得無咁快

唔煩架
撳小喇叭轉咋嘛
秒連
不過無 stereo mode

兩隻都唔得？ 咁有啲失望

反而覺得iPhone 控制佢成日都delay一兩秒

播spotify好明顯
無計

唔知硬件限制定software限制呢
ios 都得
無理由macOS 唔得

廁所都放兩隻啦
可以係大自然環境中開大

Timer同reminder係兩樣野黎

13.2.1 已出

有冇人試到multi user扮聲會唔會access到其他人profile

勸你地買applecare+

我一出第一日買，過保一個月就突然開唔到機，拎去apple store同我講out of warranty replacement同買新機差二百

而家屋企多左個apple牌紙鎮

唔係要英文先得？

係架咩 有冇人可以試下

冇multi user既話，屋企多過一個後生根本用唔到calendar sms 嗰啲私隱功能

得英文

唉...

簡單英文OK 既其實,
HOMEPOD 認英文好OK
港式英語絕對無問題

用英文仲有個好處
可以避埋平時啲電視聲
如果你擺近電視
喂SIRI 既話, 佢會聽埋你電視聲LOAD 勁耐都唔知你UP乜

你指直頭set siri做英文？
定係只要咁啱句野係英文 homepod就分到唔同user

Siri set 英文
中文好似唔識分user

你地屋企人有冇一齊用homepod較鬧鐘問天氣播歌？
如果有嘅話，你地開calendar access咪會俾屋企人知你地行程

我無
自己用

如果連睇戲聲畫同步嘅話即刻狗衝多一粒

iMac更新到最新都有delay

我用黎連Apple tv 4k 睇戲，無delay 情況wor

Homepod聽衛籣好撚正

聽bass先正 低音炮
試下聽周杰倫首最後的戰役

放喺咩表面最好？ 放唔同位都唔同聲

Apple TV 緊係啦
但Mac唔知搞乜

其實無論iMac or Apple TV 都係用Airplay，所以理論上應該一樣

homepod 可以直接spotify 未啊？

最好放喺木上面 因為佢低音炮擺左喺底 所以有共振效果
至於放咩位無特定 但最好放牆角位/靠牆

未

究竟點先可以handoff 去HomePod 到播歌？

#333

已開AirPlay 與接手—>轉而到HomePod

HomePod update咗未？

up 左
唔得

Up咗13.2.1

都唔得handoff唔到

播緊歌大力啲拍落去

同一個homekit 加咗家庭成員？

我我自己一個

終於 reset 咗個 HomePod 就 Handoff 到

唔用 stock app 都得，我用開 overcast 聽 podcast… 一樣 handoff 到！

Reset咗兩次都唔得

終於得了

要開埋接力先得

何苦呢

請問升homepod ios係唔係獨立於iphone
e.g. homepod 升13.2 而iphone可以停係ios 12

好似係獨立, 但係IOS 12 又未必可以用到HOMEPOD 13功能WO, 例如multi users/ hang off

13.2 可唔可以
set 夜晚12:00 播環境聲?

home app automation唔係有得set?

得播歌, 無環境聲揀

How to use HomePod Ambient Sounds Sleep Timers
1. Pick an Ambient Sound you’d like to use
2. Give a command like, “Hey Siri, set a sleep timer”
3. Tell Siri how long you’d like the timer to last

唔明

岩 獨立計

想問下macbook 點樣可以stream到stereo pair嘅homepod ... 用airplay嘅話只可以set單邊做output，而嗰list亦都有兩個獨立呢homepod

可以

How

MacBook連唔到2隻都唔知點解 Apple會唔更新

好正
真係無逢繼續播返我原本聽日嘅嘢真係好正
尤其是聽緊Apple music d station 番到去hands off
Apple Music啲 station 好多都請咗好多藝人客串主持節目好多人都忽略咗, 建議你哋聽下 radio > all shows

鍾意聽電音嘅依個台啱晒你地

時得時唔得

我都用唔到handoff

屌個HomePod 又做乜9
隨機播完一首歌自動停

你要tap部機落homepod喎

13.2.1最新功能：隨機停

屌
reset 完又搞掂
成撚日要RESET 😂😂

但RESET. 完又定唔撚到位
屌 CLS

升13.2.1後叫Siri 反應iPhone 仲快過HomePod ，搞到次次要行埋去HomePod 先得。
另Handoff 我ip7+就得，屋企人xr就只試過一次得。

好撚多bugs
頭先我無啦啦隨機播歌又load 唔到
reset完 又定唔到位
屌

我知啊
有時就咁放近都得
有時tap埋都唔得

你用乜嘢Wi-Fi Router? 唔知點解你哋咁多問題
Apple AirPort Extreme 應該會等到homekit + WiFi 6就會替換

我之前用airport time capsule 都係咁
不過我駁多左個router 做 extender 既

我呢幾日換左兩隻 asus ac68U
都係咁

但唔知又關唔關我轉左上網事

之前用 netvigator 無咁多野
而家轉左cmhk

接收有死位用mesh router會好啲，你隻AC68U應該可以玩到mesh

宜家Mac係咪得Music 可以AirPlay 到stereo to 兩粒HomePod? 姐係一邊Left一邊Right

YouTube 聲畫能否同步？

Apple officially discontinues AirPort router line, no plans for future hardware

要買多隻AC68U定其他brand都得架

一定要asus 果幾個型號先有mesh

兩隻AC68U就玩到，好似叫AiMesh

我都攪唔掂 想喺森林訓著同訓醒

接手load得好慢

Youtube會lab

我隻貓聽住河流聲訓得好舒服

幾時出新？

用short cut 可以整到講句siri 早晨 自己讀rss D新聞

有冇link share

幾時先用得返location

同一個appleid你繼續講iPhone嗰個會開一開之後熄返

買左...

一隻定兩隻先

比返LOCATION 我呀

梗係一啦

一就一 買一對啦

慢慢嚟啦

有無人知點樣可以認返個LOCATION 呀

咩location

而家問天氣預
SIRI ： 我唔係好知你係邊WO
屌

我冇事喎 知我喺邊

Iphone:
Setting > privacy > location > home app ?
Setting > privacy > location > siri and dictation ?

Home app > 3d touch homepod > setting > location service ?

開晒啦

Restart homepod

Reset 左都唔知幾次
restart 左無限次
有時會無啦啦得
跟住又唔得

No idea 唔通咁都中bug

算啦我部升到13都係用唔撚到alarm
siri set左都唔響
好多bugs

都係升咗 13.2.1 ?
我咩事都無

yes最新
由買返黎12到而家13都係咁
用home app set會消失
用siri app就失蹤

等佢更新真係有撚排

拆開單隻先set到
stereo就唔得

新手想入

想問下除咗聽歌，用嚟睇戲效果如何？

利申：有用開apple TV 4K睇戲

全部串流服務我都有subscribe
starz / Hulu / Apple TV + / amazon prime / sundance now / showtime / hbo now 反而Netflix 最少開，
效果幾震撼咖，買兩個都係四千幾，依個價以前只夠買JBL 果啲濕鳩空殼膠喇叭
初頭貪得意買一個嚟放走廊方便hey Siri 操控HomeKit , 一開聲效有驚喜，後來睇新聞講Apple 係蝕住賣HomePod 就索性買多兩個番嚟配一對AirPlay Apple TV 煲劇睇片
有智能操控真係方便好多。。搞到我都荒廢咗對devialet phantom ，打機先用....平時就主力Apple HomePod
睇開美劇一定英文字幕，你有嘢唔識有字詞唔識可以讀一次問Siri 點解，順便迫自己英文更好，或者想佢講解又可以叫佢讀Wikipedia 俾你聽，平時出街之前可以問下佢出邊體感溫度係幾多，如果有學外語嘅你直接可以問佢相關語言嘅法文點講又得，真係正

HomePod 支持到spotify我即買

點解喺homepod用唔到我電話啲shortcut嘅，電話洗唔洗上13.2先架

支你老母閪個持啊

多謝解答

其實我比較緊soundbar同HomePod 一般嚟講應該sound bar好想啲？但homepod 個智能好似好正

如果睇戲正想買夠1對

有冇人個廳有amp+5.1 支援到air play 都買homepod?

soundbar 啲聲立體啲囉
homdpod 立體聲麻麻

㩒錯關聯字啫唔洗下下提老母嘅
支援

原來都18年2月出，都就2年
等第2代算

房有AMP+5.1駁電視 for ps4,switch, apple tv
homepod 平時聽歌

其實唔一定有
最有可能係有平版

播片睇聲畫同唔同步？

點解用唔到iphone入面啲shortcut架，電話要上13.2?

買左一個, 用iMac 睇youtube facebook 暫時同步
iphone 同步
唔知買多個會點

YouTube 同步
點較？ 右上角禁AirPlay?

iMac 我直接禁右上喇叭icon 簡homepod 輸出
iPhone 咪airplay

唔知搞乜
我都係咁禁但就係有delay
明明AirPods 都無事

iMac /iPhone 未更新?

有冇巴打試過Apple TV

Apple TV + Stereo Homepods

咁你覺得用途大唔大

可以行Siri shortcut 或者automation 指定情況去播放
係一個獨立device， 同airplay喇叭係兩回事
我覺得似apple watch咁冇都冇所謂，有就更方便既product
有閒錢可以買黎玩下
同埋你部amp都唔會長開啦 homepod就隨時standby可以聲控播歌

HomePod 似condom
其實一出到而家都無乜update過
好多bugs 無fix

原來apple tv可以soundbar+homepod一齊播 唔知係咪因為airplay 2?

我amp 都係standby, 但我覺得好似同ip 個siri 一樣咁
我方便係智能燈用，但好似特登買黎玩又好似有d 浪費

Me
HomePod放喺房用，所以無重疊

定唔到位，
好似關我屋企上網事
有無得搞
我而家MAC，IPAD，HOMEPOD 都定唔到位

你homepod用唔用到電話啲shortcut

用到呀

點解我唔得

灰9

換router

全部update到最新os
reset幾次冇理由唔得
單隻冇咩bugs

玩下automation囉
升左13之後都唔洗再點理佢 全部自動播
我set左朝早起身播，返工停
返到屋企播
同臨訓播，一個鐘後停

認真？AC68U唔夾嗎

有冇邊度有解釋原因

我返工時間唔定時，所以用唔著

除左播歌仲有咩係ip 做唔到？

唔知
應該唔係
之前無啦啦係得左架
跟住無啦啦又唔得
點知原來Mac，iPad 都用唔到

你就唔關事啦 reset多幾次試下
唔得再試下restore 埋iphone

買個motion sensor

唔係好明

有諗過如果電話上13.2會唔會可能好番
但好似話13.2大伏

買左個sensor就可以set:
eg. 你星期一番早，就set 6-9am 如果有喺客廳/床邊郁( =起左身)就播歌

kill background煩啫
電話唔覺得大影響 ipad就食哂屎

佢有sensor?

唔係 我指你可以另外買
好多cam 都有包埋
或者eve
或者小米...

點解有時hand off到有時唔得
有冇rule

點整

無啦啦又無事
吹9漲

抵玩

美國好多地方都賣緊 US$200 香港仲係原價 屌佢老味

Homepod係咪全球保？

美國買兩頭?

係

值唔值入手 有興趣等緊香港特價

有冇巴打用黎連pc做喇叭咁用好似有啲software都做到咁

咁重集運應該都唔平？

應該要用船

船都應該要百幾?

啱啱買咗隻
上年都買咗隻，不過轉過頭退咗
大家有咩tips？我冇apple music

google下ios 13 automation 一齊研究

好 過兩日到貨

搞唔掂
淨係得music 無事
其實睇新片都有delay sound

咩機？

2015 5k iMac
已update 最新OS

apple tv netflix都唔sync囗型

我未試曬 我iphone播youtube無delay
番去試埋2015 macbook pro先

夾喎

Apple TV 4K tvOS 13.3用amazon prime + Hulu + hbo now + showtime + cbs all access + STARZ + Apple TV + 冇問題喎

唔通係套戲太舊 再試下先

Mac macbook係會有嚴重延遲

睇尼得iOS 同TvOS先無事

2018 5K iMac 冇事

睇Player 同website，youtube 可以sync 口型

你地macOS 睇戲用咩app？
QuickTime 以外

Tv+

冇apple music 廢咗一半

讀新聞、讀天氣又幾有用

有冇人證實到iphone同homepod同language嘅話，shortcut bugs會少啲

五大訴求 不是口號 釋放Poly 勿忘初衷

有冇巴打同我一樣屋企有人一齊用homepod 啲shortcut?

啲shortcut一定要同一Apple ID部iphone(姐係我電話) 喺屋企network先用到，我一出左門口屋企人平時就用唔到shortcut...大家點解決

我而家考慮緊用部長期放屋企嘅廢ipad開個新apple id 入晒啲shortcut落去，定係login返自己apple ID 入ipad lock晒啲privacy settings好 (家人有ipad password)

轉廣東話之後要叫"喂 siri"
有冇得好似英文咁叫返"hey siri" ?

我都唔清楚HomePod 點樣攞shortcut，我而家個shortcut 係咁repeat。。。痴咗線咁。

美國 BESTBUY 又做US$199, 入了2隻

差無幾
佢而家有左認聲
用中文仲撚多bugs

全英少啲bugs

301009 搞左勁撚耐都連唔到，差d頂唔住掉落街

billing address 跟呢度入
我用HSBC VISA, 都唔得可以試AE, 不過BILLING ADDRESS 都要跟上面入

thx, 試下先

好似得美國有得認

個HomePod,唔著，未check係未Fuse問題

咁抵？！ 早左兩星期買...

301009咩黎

設置錯誤

好想買多隻

上面話199usd

想問下依家homepod連macbook出聲係咪仲會有delay

(例如用macbook air睇Netflix 會唔會有delay?)

俾埋link 你, 仲係 US$199

發覺更新完之後用Apple Music 在iPhone 播Replace 唔到個Speaker 去Homepod到

係咪兩腳插蘇？

我時得時唔得

巴打，集運幾錢運費

我成屋iphone.. 叫siri 9成係homepod 應. 但有時又手機應..
我想係手機set 鬧鐘點算?

我都想知, 要問之前D巴打, 睇SPEC 2.5KG, 我估當夠佢7磅, 約$140 一隻

YES, 不過佢係 110-240V 用轉插OK, 唔駛用火牛

跟左入billing address都 cut 單 用HSBC visa
係咪集運shipping address 問題 用buyandship

我跟左個billing address 入都唔得
都係cut單

可以試下用第二間集運, 佢應該BLOCK咗你個集運地址
我已經出咗貨喇, 2隻, UPS 顯示 8.7LB, 當夠佢10LB, 即係$200運費2隻

我轉左3間集運都唔得，都係用hsbc visa，我冇ae

Shipment
Arriving by December 6

INFO
Getting it Ready

仲未俾人cut單

買兩隻，係咪正好多？

Bestbuy 瘋狂cut單

落完單幾耐會CUT?

轉下卡，轉下地址果d, 堅ship 咗

過左12個鐘仲未cut單，祈禱中

點解我要收sales tax,要俾多20 美金，可以exclude 佢嗎？

你轉運個地址要比稅咪要比tax
所以啲轉運好多都係Portland

係 如果你有錢既話

我都ship左啦、感謝巴打

不過買完先知連唔到電視（無airplay 2)同ps4 有啲失望，唯有當聽歌用啦

點解唔買之前做好research

因為心急

US$199真係好吸引，請問bestbuy係未要註冊先買得？我試過入哂資料都唔俾我登記，係未電話號碼唔可以亂入？

各位用Macbook 睇戲聲音delay 問題， 有無方法搞掂？

另外， 經驗分享一下：
小弟買左個windows software "Tuneblade"駁homepod, 係work 既， 聲音無咩delay, 但聲質差到一個點。。。。。

我認為apple 產品駁homepod 輸出既聲音係有運算過先出， windows 產品屬於直接輸出所以係shit....

有冇巴打幫手買

原來要換VPN 轉IP 先可以註冊，終於落咗單，睇吓會唔會cut.

要cut, 10分鐘就cut

我如果睇戲
用player 較個"聲音延遲" 啱啱好

冇左嗰種方便

唔知較幾多秒果下先奶野

分兩單送

本身有一對白色，$2800嗰陣買...
見佢咁平咁多...
買多一對黑色新屋用

變返299

Delivered 先係收到
Shipped 係已送出
等下啦

我個order有tracking no.但都無郁過 仲係Order Processed: Ready for UPS

有13.3 更新啦

shortcut有冇正常返啲

未試

好似冇野關香港事

iOS 13.3

iOS 13.3 provides bug fixes and improvements including:
Improves the ability of HomePod to recognize the voice profile of family members
Allows individual family members to enable/disable personal requests
Fixes an issue that could prevent music playback from resuming on a stereo pair after a phone call

又199.99

個Siri shortcut需唔需要係手機喺附近㗎

os 13 加左計時， 直接同佢講幾耐之後停就得

Where

可能就出新

要
直接播歌嗰啲唔經shortcut可能唔洗

13.3 Siri 又傻傻地
有啲中文字認唔到

有無人apple music family plan仲有位，想夾

homepod真係好廢 廢過電話個siri係想點

唔知搞乜9
叫部風扇細風啲
會變左"西風啲" / "世鋒啲"

西pod黎
唉 仲要reddit 啲用英文siri嘅人都鬧到癲 廣東話幾時先有機會正常返

想請教一下點解Apple TV 4K當用入邊嘅YouTube Apps 係電視發聲而唔係homepod

淨係youtube係咁？
應該喺apple tv settings bluetooth揀homepod

我唔夠半尺嘅高度自然跌落地下咁就爛左，請問有冇得有保養拎返去換或幾錢整？

係，都係唔得，藍芽入面得airpod 揀無homepod 揀

重新開機就得
應該係bug，因為之前冇事

買個新
一係用電話

咁唔好彩？個remote太跣，已經喺梳化跌過落地不下20次，touch wood冇爆

竟然咁好彩

唔知拎去apple 要整幾錢

哦 而家家了 謝謝🙏

用電話得啦 一拉control center就有

屋企用Sony 機，個remote 可以用到

我想問連左兩個homepod
問siri 都係得一邊應機

居然係玻璃面

有冇人有玩埋symfonisk?

想問叫siri, 佢回應把聲點樣細聲啲
有時半夜都講得勁大聲

Siri你講嘢細聲啲得唔得

都好大聲

我得喎 HomePod 同airpod都係
但唔影響音樂
「你講嘢細聲啲」
「再細聲少少」

我係
「喂siri，xxxxxxxx」

不過呢個情況都係一時時就算重新開機完都係咁，你多數有冇咁嘅情況

通常待機一排就會咁，重新開機就一定得返

明白

有冇人有時叫siri 都唔太敏感唔應你

買個新

我已經跌爛咗兩個

邊度買平過官方價？

讀到新聞咩

美國有

去Apple store試用，叫siri播願榮光歸香港佢唔會播

想請教各位巴打

小弟有一部LG 電視，有 Apple TV Gen4 (not 4K)

想問買一對 homepod ，可唔可以當 sound bar 用？
另外駁 PS4 出唔出到聲？

謝謝

如果apple tv 好似可以
總知apple product你都當可以就得
Ps4就唔得

唔該巴打

唔知今年會唔會出第2代呢

啋過你
出個$300既mini版擺房同toilet就好

會架喎

推半次

依家先買會唔會太遲
定等到佢update先買最新

我前兩日入左手好正
早買早享受

但唔會300 蚊 😂

可能1300

收音機都fail
聽唔到電台
有啲日文歌又播唔到

Rthk好似得 商台唔得

podcast/tunein/myradio 有就可以叫佢播

RTHK PODCAST有bug 卡住喺舊新聞

仲有咩可以更新

反應快啲？冇咁痴塵

推一下

頂

有無巴打有用架托住佢

有諗過不過好似唔係好靚 你有冇好介紹

喺amazon 買咗對嚟試 應該聽日到 貪佢可以瞓低display向返人

唔會更加唔就手？
btw小心amazon 賣淘寶貨
淘寶好多一樣樣

唔好，因為要靠牆後面反射來調整音質

3月唔出新就買

唔會 早買早享受

不過Apple music d推介無Spotify咁岩聽

點解低音炮會凌空左
唔貼木板 震動效果無咁好啵

我用apple tv 加homepod,
發現homepod 成日都斷咗，每次開apple tv 都要連過幾麻煩

蘋果傳將推新款HomePod！價格改走親民路線 但音質可能縮水
ETtoday新聞雲
發布時間 : 2020年2月10日12:19

蘋果的HomePod已推出兩年，去年4月定價降至新台幣9,900元，蘋果從未透露HomePod的銷售情況，而是將該產品歸類到「可穿戴設備、家居和配件」。根據MacRumors報導，傳出蘋果可能推出一款低價的HomePod，但音質可能會縮水。
See detail
彭博之前曾報導，HomePod將走向低價路線，最早在今年，蘋果可能推出一個更便宜的HomePod，不過據傳新型號音響的高音喇叭可能從七個減為兩個。
蘋果2019年最後一季在此類別創下了100億美元（約新台幣3008億元）收入記錄，然而這歸功於Apple Watch和AirPods，HomePod的全球市佔率大概只有5％左右，顯示賣得並不好。
事實上，HomePod的最大障礙在於定價，由於兩大對手亞馬遜和Google皆有更低價的機型，售價在49美元以下，而HomePod市價則是299美元（剛推出的時候為349美元）。
蘋果將HomePod定位為一個高級音響，內建Siri居家助理功能，音質頗受好評，但Siri功能相較於蘋果其他設備並不是那麼優秀。這兩年蘋果透過新增指令支援、多使用者語音檢測、環境聲音和多房間音訊等功能，試圖改善HomePod的表現。
蘋果預計會在3月中發佈新款iPhone，很可能就是iPhone SE2（或命名iPhone 9），到時候這款新的HomePod會不會一起發佈，大家拭目以待。

減炮咁趕客

我想要個$500既齋siri版多mic收音就ok

認同， 諗果條友真係痴線。。

想問問點set 叫homepod 播歌而唔會觸發開電視🙏

做唔到電腦喇叭

想佢出部大約1800既HomePod
想買多部玩立體聲了 唉

用iMac播片聲畫唔同步

用shortcuts?

二手

Apple Music香港版嘅日文歌真係好少 少過spotify好多好多90年代啲舊直頭冇

自己本身堆歌7,8成都match唔到
結果當apple music 做cloud server用黎聽自己upload上去既歌

用佢唔用Spotify 只係因為有歌詞同埋夾到Siri HomePod AirPod

點解spotify ios13電話可以直接用siri, homepod唔俾

因為apple自撚私

而家傳ios14可以default spotify真唔真呀

不期不待 不受傷害

有冇人best buy得咗

出平價ver未

推一推

Homepod員工價黎啦，開始清貨

聽講已經好耐

無人報過就當係新

香港之前好似冇左好耐？

屌原來無得一Pair咁做電腦喇叭睇YouTube Netflix得iTunes同apple TV+用到雙聲道係咪弱智

有有人知待命食幾多watt食

原來1.7w
咁唔熄了

但個頂會熱

有冇 HomeKit 拖板好介紹

Apple TV 4K 完全冇問題喎
CBS ALL ACCESS / Sundance now / amazon prime / Hulu / Disney + / showtime / starz / Dc Universe 全部有用
反而玩Apple arcade 係冇聲既，依樣真係弱智

可以，問埋股價都方便

煲劇睇見有邊啲英文字唔明又可以即刻問返佢嗰個字點解，更可以問埋多國語言嗌佢讀嗰個字嘅法文俾你聽都得，好實用，問埋屋企附近有乜嘢類型嘅餐廳正在運作
都得

咁高質素，靚仔有型慳位，音場廣闊紮實有力，咁嘅慈善價正常應該喪賣幾億部，我唔明依個世界啲人咩口味

佢講緊電腦呀嘛!

而家用SHORTCUT 好煩
係唔係都講, 你需要解鎖IPHONE,
但唔解鎖都WORK 到

最近換左電視,support airplay2, 係咪可以買兩隻返黎當soundbar用
可以既話就
apple store有冇得試聽?

我連點熄/standby都唔知share下

抆插蘇
唔抆八分鐘入待命模式

有ipad pro 4喇叭，買HomePod
睇Netflix,HomePod會不會出到聲音，是不是好有接近電影院級數？

同4喇叭 分別差唔差得遠， 如果差不多接近 咁買來又好似哂錢

差好遠,HomePod多幾多個單元阿,仲要HomePod watt數大咁多

兩個世界喎...................

姐係home pod靚聲過ipad pro

想佢增強效能實力出新一代都嚟唔切，
更強火力更勁Ai 增強互動性HomePod vs macOS / tvOS 乜都好啦
點會有人反而期待啲醃割減弱所謂平價版?
呢個市場真係扭曲

係㗎，
駁Apple TV做雙聲道喇叭聽歌煲劇睇片都正啦
去咗廁所最鍾意開到最大聲爆佢！
或者遲啲整多兩個喺廁所

有冇人愈用愈冇bass

都唔洗update
整勁d siri 好過
軟件方邊整好d
硬件其實夠晒

其實一般家居係夠

不過每逢離開客廳遠啲我都會開到最大聲爆佢
真係唔想好似傳聞中會出嗰啲減弱版
希望Apple 可以收集多啲data 令到佢哋知道現階段係唔夠用或者啱啱好，我發現係真係有用佢哋係真係會作出改善
好似tvOS，前幾個版本啲記憶體管理廢到仆街，可能玩下Apple arcade 開下Apple music 就會冇晒ram
成部機冇晒反應d app喺度Load 空氣跟住就彈Apps
我會不停重複令佢狂彈刻意不去重開機黎解決
令到佢哋意識到有呢個問題，啱啱前幾日更新就Fix咗

個個版本都有d 分別
擺放位置都有影響
貼牆擺最好

你幾近牆？

最好就擺角落90 度反射
我擺得都幾近

更新到最新板本 pair 左既homepod 可以係當電腦speaker出到立體聲

自己google tuneblade，唔需要用itunes, 播哂成部電腦d聲

Airfoil都得，不過點都有一秒延遲

tuneblade 只要 你個wifi signal 好 就ok。
latency 81ms only. 同埋airfoil 好食資源. tuneblade 唔會

有無macOS嘅substitute

唉好想真係半價有得買

我想有部細部啲放喺廚廁

決定正價都買一個, 想問下大家易唔易壞？
建唔建議買埋apple care

唔易壞
喇叭有幾何壞

可以出細細部 類似google 果d 比人放廁所，廚房，

想買1個俾老媽子用，佢屋企個5.1 已經壞壞地，出唔到電視聲/Apple tv 聲

但得1個會唔會唔夠力？

駁電視好似會delay
apple tv就得

我主要都係apple tv
咁如果我airplay 去apple tv 再用homepod 聽，又會唔會有delay?

另本身如果淨係電視既話，要佢支援airplay 先用得homepod?

support AirPlay嘅電視係唔可以出聲俾HomePod
因為AirPlay嘅電視淨係識接收AirPlay信號，而唔識發射

Btw 剛剛買多隻，立體聲正好撚多

正幾多呀香港咁近隔離屋又唔可以開到好大聲youtube有冇啲香港貼地屋企size嘅review片聽得出分別

我意思係ipad airplay 去apple tv, 咁可以再用homepod 出聲？ 如可，有delay?

我冇開到好大聲都有好明顯分別

Apple product我淨係冇Apple Tv,幫你試唔到
但我用Mac出就delay起碼2-3秒,仲要唔support立體聲

可以，ipad iphone homepod apple tv 配合得算係咁，
係macos 7啲

但macOS 明明都係自家嘢,點解可以咁柒,仲要已經出咗咁耐,完全冇打算support 立體聲
delay我當係aiplay問題由佢(但明明AppleTV就冇問題)
真係吹脹
好彩我用fireTV,一路都未覺得Apple TV值呢個價

想問下, 點解有時我叫siri 係iPhone 應我, 我要叫iPhone "幫我叫homepod播歌" homepod 先做野, 但當時我已經係個homepod 隔離

不過真係方便過airplay好多
chromecast麻麻
firetv係咪本身有youtube netflix app有remote唔洗靠電話？

係咪電話siri搶左個優先次序
我有時都要特登熄電話mon先叫siri

有得set?
我用緊電話, 放低電話都試過係咁
另外有時播歌係homepod 自己播, 有時又係iphone 播homepod 出聲,,,
承上面, 兩邊停左之後, 再叫siri 播歌, 兩邊分別播唔同歌

呢個問題都幾煩，成日比電話siri 搶左。我發覺入去近排update 先係咁
之前係優先比homepod

佢app store有YouTube同Netflix，仲可以裝app support埋AirPlay
不過因為乜app都有咁濟，冇需要用過AirPlay
最衰佢hbo go唔support hong kong，唔係仲正

好似話hbo呢個月免費
不過係咪hk冇架？

咁我唔知，我本身都有HBO

因為好多人好似我咁想買泥淨喺用Siri
屋企已經有ATMOS 7.1，APPLE TV
喇叭功能用唔著

果個係HBO NOW , 好似話有堆tv show 可以免費睇

正常都冇人用HBO GO 咖啦⋯⋯
仲有就咁直接tvOS 行app 梗係爽好多啦

不過香港區係乜都冇既，所以建議你地唔好懶果幾分鐘時間而錯過無限既娛樂，求其填美國集運倉地址都得咖啦，再經美國Apple ID 俾錢

用美國區真係第二個世界，揾埋啲friend 夾份俾月費，全部公司俾錢訂閱支持美劇製作，大家雙贏
地區鎖問題唔洗煩，入佢個DNS address 落Apple tv + Mac 就可以用佢個smart DNS 避開，原生美劇app 4K串流速度同人地係美國本土一樣咁快，係咪諗起都爽？VPN 係完全冇得比, 我用Disney + / amazon prime 4K 冇問題

我又冇呢啲問題，我一嗌佢落指令，係見到電話都有反應 ，但係會智能地飛咗去比HomePod處理

想知HOMEPOD較左鬧鐘 點樣snooze佢...
想訓多10分鐘要點搞 ...

利申:尋日先買

我會同佢講

點樣同佢講...

俾我訓多陣

下 呢句得既咩

人工智能太落後啦⋯⋯你估未來電影咩⋯⋯每次落指令都要講句hey Siri 做trigger point
唔明點解仲唔可以搞埋聲紋認證全部講乜就做乜
hey Siri set my corridor light to 50%
hey Siri read my new message
如果咁啱同朋友傾緊計自己打緊機做緊其他嘢真係要重講20次hey Siri read my new message
不過有啲功能就幾實用
可以同佢講問佢某句野嘅法文然後將嗰句法文原裝send俾其他人
問股價天氣，咩字點串，咩字點解，好有用

除咗睇距離仲會睇last use

Homepod真身低能，自家mac機都delay

叫homepod siri要反轉部電話

每個指令都要喂 siri，喂siri 播歌，喂siri，大聲啲，喂siri，今日天氣點

反轉部電話先至叫siri

而家先買199usd x 2 ，定等HomePod 2 好呢

FYI

唔好日日幻想homepod會出新啦
價啱就買

要諗下出左咩功能會令你dum 春

最後決定等

兩隻以上surround sound

換A12 cpusiri依家諗野好慢

等一等....
請再等一等
OK

想佢加返3.5 個delay真係點都會有

剩係想佢比我set eq
base實在太多太散聽到好唔舒服

最冇可能就係呢樣

爬咗好耐文都搞唔清
即係我部2019年出support AirPlay的LG電視
可唔可以連HomePod 當純電視喇叭用？
利申：睇ViuTV

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前入去like同推上熱門

入手了 除左播歌問天氣仲有咩實用功能呢

同埋係咪一定要插住電源用？

點解唔了解完先買？

拍拖都會因了解而分開

HomePod to support third-party music streaming services with iOS 14 update

終於

可唔可以support埋藍芽 想打機都用HomePod

你自己試下唔插電用下咪知

民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

有無人知點解用homepod播歌就睇唔到apple music既歌詞？